往日百花開遍身 今夜想你無覓處

勸大家睇啱鍾意就去，唔好諗咁多